點解今次反送中可以令香港人覺醒

明明雨傘後政府做過好多嘢有一地兩檢DQ民選議員等等
點解今次香港人會覺醒由五月冇乜人理到到一百萬 二百萬 甚至令到每個星期六日大家都走出嚟發夢

因為近兩屆政府都做得太柒
其實佢地有腦，可以繼續仲到唔覺唔覺咁過晒D佢地想過嘅政治任務

因為露晒骨 連戲都唔做

因為直接關自己事

因為上次孤立無援
今次係國際都應該關注既條例
過左呢個幾月我地發現原來班狗都唔係真係咁勁

民怨累積左好耐，今次係個突破點
一地兩檢呢啲都話有少少方便比香港人，DQ都話啲議員玩嘢先
逃犯條例修訂真係純粹搞鳩香港人，人人自危，對香港人係零好處

簡單啲講，政府已經腐敗不堪，誠信破產，做咩錯咩，盲嘅都睇得出

由硬推送中，漠視民意
到警察濫權，病人資料外洩
到官黑勾結，中聯辦插手
國徽大過市民人命安全... 好多好多不能盡錄

送中條例固然惡啃，但如果政府唔硬推，早啲肯講撤回，我估後續都唔會發生咁多野

講真，六月之前，大家點估二百萬人上街會一啲用都無，點估到黑社會會咁猖狂周街打人，而警局可以落閘由你去死

所以，而家唔再係反送中，而係一系列逆權運動。

最後我想加多句，革命時代已經來臨，但唔會一朝一夕就會成功。呢個係一個開始，路還很長，不要洩氣，我地加油啦好嗎？

因為1.警察同黑社會比之前更明目張膽 2.人人係記者，可以live & 拍片

$$